伊藤潤二展 好撚失望

真係好撚失望 究竟剩係得香港站係做得咁差定係其他地區都係差唔多？

推

仲諗住今會禮拜去😱

個ar又唔恐怖
個展又細
唔值

真係估佢唔到

唉 錢事小...

真心失望

Ar得一兩個好睇

屌你詳細少少啦

點撚樣詳細呀大哥

就係話冇野睇呀 細呀 15分鐘睇撚完呀

直入比你睇vr
之後睇個富江膠工仔
再有喲片講下點創作啊
有手稿 有彩圖個喲
最後有個位比你key個樣去人頭氣球
（要排隊）
真心十五分鐘內行晒
布袋真係睇係唔係忠實fans
唔係就一百蚊入場
唔好係六日去 上次兩點到
都排左成半個鐘先入到
四五點喲人多撚到 打晒蛇餅
最撚on9係 要down apps先用到
屌佢老味食電又勁 又亞晒喲位

好失望

冇諗過係咁樣

100蚊但內容真係唔豐富
其實除左富江雙一之外，重有好多有代表性既角色可以擺落去。
啲大畫好多都只係圍繞住至死不渝的愛，墓碑鎮，恐怖屋之類。
其實放10個8個短故事既全篇彩色漫畫/手稿入去比人睇都唔過份，反而會吸引到啲未睇過既人了解更多。
一開始啲AR圖其實係幾特別既，呢種展出係香港都算新野，不過可能空間細就成日要等人睇完囉。
另外人頭氣球張相好難對位，空間大多2，3呎會易影啲。
最後記念品吸引唔到我買

但計埋成個pmq一齊行其實都係放假幾好既活動

多謝提醒，唔去睇鳥

所以我就係有一個好大嘅疑惑
究竟係香港區地方小租金貴
定係其他地區的展品都係差唔多

去過台灣果個一樣伏

pmq完全唔係人消費既地方行下就ok

上年睇左台灣站係咪可以唔使去

你睇完台灣果個仲有興趣睇埋香港依個？

今日去左 本來都無咩期望所以無失望

其實個展最大主題都係俾番啲放大左既漫畫頁你睇

最正就係影左3次人頭氣球 都抵番

台灣入場價比香港平，而展品一樣既

其實呢類展都預左得大figure,手稿，訪問睇，冇過度期望就唔會失望